巴打借借好嘛？

公眾場所睇j圖po都算
[img]
2017/11/08/201323_c49c97a13f4e46bccb5c93d949bd5480.jpg[/img]
咪撚挨住條扶手好唔撚好？

拍你都唔郁 想點

呢d出樣啦

唔知點解出唔到第一張圖

講聲唔該咪得囉 樓主有冇撚病呀？

你黎？

係呀 我黎！ 我見沒人咪挨住 你要我咪比你囉 而家得撚罪你咩？

OK 網絡公審

挨住有乜問題？你咪又係唔敢出聲，只係敢影相擺上連登公審。仲要加句睇緊J圖好似好道德高地咁？

你呢d人最叻就網上宣洩，個世界唔會因爲你網絡公審而轉變，你開聲屌仲有一絲希望

樓豬咪話拍左條友

我都廢撚事拗
希佢老母個望

影影影 出嚟黎隻抽吖

咁好打去監倉打大隻佬啦

我又想知點解會有人覺得挨扶手係正常
個車廂咁柒多人 有d腦都唔會覇晒吓嘛？

最撚有腦係你喇 出句聲都唔敢走上黎講

咩都擺上網以為自己好型
佢挨住唔岩你放人地上連登就岩？

小小事都放上黎

樓主做得好，有人想扶仲挨柱正賤種

不如你睇多次原post

對唔住